有冇人記得童米高

想睇返佢以前啲片發現全部收起晒

有冇人有backup